俾樓下7仔個鐘嘈醒咗

入去7仔咪有個叮咚聲
咁我住7樓 最近成日都聽到有叮噹聲
望一望樓下 真係樓下7仔傳嚟
今朝係咁叮咚叮咚以為自己電話響
有冇人都試過係咁
啱先係廳到食嘢都仲聽到 定係其實我有幻聽

門口個鐘大聲到咁？

我都覺得好奇怪
但我望到有人入去又真係有聲

有陰影

點會聽到

思覺失調熱線

真係一有人出入就有聲

樓豬住幾多樓

我都好驚自己係幻聽
聽到都算 又密

7樓 但係呢幾日先聽到

咁聽唔聽到d人嘟8達通既聲

點解未入去已經有聲

咁又無
有我應該就真幻聽